見到香港國際地位仲勁過咁多國家，覺得很感嘆

可以keep到幾時

12/6

本來可以成為一個獨立國家
可惜中共駛橫手抹消香港係殖民地嘅法理依據
令香港喪失公投決定前程嘅資格
無奈

是

香港出口額係中國既23%、日本既72%
一個700萬人口既城市出口額係多過英國
人類發展指數，全亞洲最高，英法日連香港車尾燈都見唔到

外交照會屬外交行為，只會在國家同國家間發生。